山東老爺扒灰兒媳片段流出

家嫂又幾ok唔怪得哂老爺

咁靚女

勞資糾紛

認真 個樣爆哂光 真係唔知係邊個

D大陸人好開放 鍾意搞黎搞去

港女呢啲樣係香港女神 要風得風 要高大有錢靚仔
係大陸只係普通質素 俾開礦阿叔搞

咁叫性侵

有啲事情，發下夢好嘞，現實發生咗番唔到轉頭！
支那人無倫理道德觀念係咁上下

大陸女 好開放，佢老爺比啲錢塞住把口無咩問題

以後佢哋點面d屋企人呀親戚之類

屌你老尾
條女好撚爽wo

同之前報導兩回事wo

唔只一段，我記得有一段係吊緊鹽水???
醒唔起係邊度睇過，
但背景一樣

互相性侵

成日話中國故步自封d人去左邊?

片呢

咁正比我都搞啦
可接受

做法不完美

又係勞資糾紛

入房搞埋下半場

出哂水啦

可能房都有裝cam
等留出

家嫂掛住煲劇
老爺幫手R痕啫
帽嘢嘅

係 大陸妹認錢唔認人
結婚係佢地眼中只係交易
你交錢我交人 邊個出多啲錢
我就轉售

曝左光咪係性侵囉

扣完家嫂隻鮑 再比隻手佢聞

最尾進房扑野？

呢嘢真係笑死

想睇

搵唔到，係twitter就咁望過

嘩！ 好鹹濕！ 兒童不宜

兒童不宜

可能入房先開波

老爺爽啦

我屌連登又無法

白衫點頂屌

屈條女誘惑佢再休咗佢

老爺別這樣

共產『國民教育』沒有教『道德倫理』

搞埋佢啦 3P3P!!

佬G狗婚

貴圈真亂 大劣人共享文化

佢老公唔係咁講果喎 帽已戴

BTW 條片咁懵你話係你老母都得啦

性侵？一齊入房扑野喎 唔係第一次啦

同問
條女咁撚enjoy

R 痕， R 咩痕呀？

佢老公明明話係強奸 但咁睇又唔似係強奸

more

性侵 ???
自願被摸, 自己跟入房都叫性侵 ?

十成九 條女被人發現左 就同老公講被人姦（事實上同老爺扑左野好耐）大把呢啲大陸臭雞

冇所謂啦 大細家嫂一齊上high d架

性侵你媽西咩擺明通姦啦下話

N-1 惜食

條片咁撚清 一定睇到樣啦

差人先生～

雖然係好似,
但時間9月2號,
同埋好明顯唔係性侵

間屋咁大

呢d礦啊叔好撚有錢
班土豪有錢過你口中嘅有錢靚仔多多聲

吊鹽水個女人我記得有返咁上下年紀
所以我估呢段片未必係老爺搞新抱
純粹係見唔到樣就夾硬砌落去

肯定個孫真係孫？

孝順媳婦，抵鍚

可能係佢細佬黎

唔係呀 傾偈咋dllm

果個唔係個女來咩不過冇所謂啦橫掂都亂倫開

明顯唔係性侵喎

其實幾好 咁就成世唔洗見老豆重新生活

細佬

家嫂咁靚女唔係唔益老豆呀嘛

正。。一家人

Same thought

個仔成個人都綠光普照

大陸呢啲事好撚平常
重以為有扑野片睇

睇留言, 好多偵探都話假片

R痕都唔比

認真想問其實係咩心態先會比老爺屌

你話好有錢 咁其實啲錢都係佢個仔

直接上房之後

美國都有條女 好後生 同佢條仔既老豆做SP啦

啊家嫂既淫穢之氣已經響個眼神度流露出嚟
點會介意呢啲小情趣

個仔話依條片唔係佢地

無微博 連登又孤島
好在twitter多嘢睇

呀叔手勢可能麻麻地
條女玩仲係到玩電話

唔好咁容易俾人fake

條片時間係9月2日
八月頭響加拿大強姦報警

Pls pin

你望下佢間屋先啦
非富則貴

回覆
@catcarterpi
假的，别谣传，各位看官，发表评论前现在去证实下，这是最基本的逻辑，当事人很男人，勇敢反抗保护妻子，@杨光金当着孙女面性侵儿媳，这是当事人微博

我都想聞

即時收一筆零用錢喎
當打工咁

一家親

咁如果係比女人搞佢哋會唔會一樣咁接受？

都吾係性侵 入房仆嘢

大陸北方 間屋個個都咁 貴你老母

屌你四隻字已經可以笑到我仆街

又比人chock又比人含 完事就話好憎呢D水性楊花女

北方佬個個都咁

咩撚嘢事 無啦啦大字仲要鬧人
大字代表有道理？ 我都識啦
好on9 你咪唔好信

G

第一次聽扒灰呢個詞 又學到嘢

睇片明明家嫂都好配合 個仔仲講到個老婆比人老強咁

所以樓主標題咪叫扒灰

咁識玩

搬到去加拿大間屋仲係咁撚柒嘅裝修？

個仔擺明無錢，似二世祖，條女要錢實含老爺

真人版

老爺唔好呀⋯⋯唔好呀⋯⋯唔好停

NTR

共產即係共妻

無嘢睇

淫娃

點忍

N個男人食N-1個女人 符合國策

你著左我對西瓜

入房玩包剪揼姐

個仔似想借意分身家

最後果句"以我人格擔保"真係好諷刺

今次真係R痕姐

個女同新抱都幾正

冇喇？

真係
好似呢條女嘅質素喺香港都做到KOL
大把仔排着隊去養佢哋
九唔撚搭八 寵撚到啲臭雞壞撚晒
真係有時唔怪得啲仔成日返大陸搵女
同樣嘅質素甚至更好
但係比更低嘅價錢食到
反正兩邊都係雞
做乜唔食個平啲嘅

台灣個啲都係差唔多 靚女好賤炸 好多同柒頭一齊
係香港咁誇張 咁撚離譜

就算驗DNA都一樣

「當著孫女的面」
孫女呢？

R痕je 都係

原來係董事長個仔可能都係幫老豆代管住個情婦，唔係冇零用錢

屋企人都搞 禽獸不如啦大佬

老豆屌閪唔洗佢教

係啲仔做賤自己
錫女仔
唔係叫你做佢隻狗
搞到自己咁撚低賤
係要做提款咭
條女轉過撚頭咪又係比MK仔比fuckboy 屌
你就手仔都冇得拖下
冇撚得救
唔係話條條港女都係咁
個問題就係啲仔搞撚到個風氣變成咁
搞撚到啲港女自己都覺得咁樣係理所當然

R痕姐

可能係老爺冇比錢 改為用條撚

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

焦大罵：扒灰的扒灰，養小叔子的養小叔子。

面對唔到 同埋個仔 佢永遠唔知係咪自己既精

中國加一分

唔係咁開心啊麻

美麗新世界

你自己溝條咁淫底怪得邊個
老爺識玩啦 幾大都屌左先

Sorry，啱啱出番嚟
咩叫扒灰

咁即係點

拉

叫佢去做測試 咁分分鍾佢個女原來係佢細妹

個個見靚女 發女寒無計

唔俾人地入房gathering咩

問題係佢同佢老豆染色體都係好似

借個位貼

其實條片都睇唔到樣

又會咁啱食海低撈同搞野果日著同一套衫

屌，個老豆似係曬命多啲

似咁但係如果去驗會唔會都肯定到?

其實係得個男髮型同衫 同張相同款，條女得240k睇唔清

個女同家嫂都好撚淫底

家嫂咁撚正
係難忍

套衫都一樣喎

可能早已玩哂

老爺一日未死未分得遺產 一日都鏈住個仔個春袋喎

靚嘅都算啦
唔靚嗰啲都係要咁撚樣
做壞市屌佢老母
你睇嗰啲肥閪嗰啲一般樣嘅女
賣下幾張垃圾相 都可以幾皮野一個月
你就知道啲毒撚有幾撚戇鳩
正正經經攞舊錢去投資 賺下錢
或者學啲嘢增值下自己 你驚死溝唔到女咩
都係果句你有錢乜嘢女都埋身啦
尤其是嗰啲貪慕虛榮嘅KOL

明明通姦喎

快d

大陸D新聞真係唔可能用常理推斷

單野一出個個都以為係個老爺搞個新抱
結果根本就係淫閪

當著孫女的面？條片有第3個人咩

男既一樣啫
佢可以搞好多條女嫁喎
代表咩

利是潮文

當着孫女的面孫女係邊 梳化嗰隻唔係狗黎架咩

間屋幾令

仆街丫... 搞到我好想睇下老爺床上既雄風tim....

家嫂睇樣都覺得淫
大食樣

大劣女人扑野當握手啦

岩
想睇入房扑野流出

以前一直唔明點解D中國人叫老婆做媳婦，依家明晒

人格擔保？你仲係人咩？

個孫係個仔既細佬？

咁多大陸佬移民，強大的祖國不好嗎？

我都成日 搵左孫女 好耐 次次標題都話當著孫女面

咩叫「扒灰」

好‘人’ 一個啊

咁佢有咗身分證之後咪又係港女，仲會唔會俾你食呀？
佢俾幾多人食過，你又知唔知？帽事嘅

好靚女

杜小喬?

令鬼 成浸大陸味

你老母，呢度香港，成個大陸標題搬嚟想點撚樣？

係大陸你想有咩味
我寧願古古式式 好過鋪金

只是幫她按摩

海底撈

你幫下佢羅

可能條女有左，搞個閪就係當個孫女面

識貨，不過梗係漫畫正D

搵緊d咩

思想開放，走得好前，超英趕美

大劣女對呢D睇得好開架，食唔食到睇你本事

link,name?

好肉酸間屋

送上門唔食？

條鎖匙收埋響邊呀 家嫂

283773

點解唔開喺成人台？

睇完片我唔撚怪個老爺wow
依家堅係佢老婆勾引佢唔係老強wow

淫賤老爺俏媳婦

點睇都係勞資糾紛, share老婆
佢屌返自己老母當打和囉

大陸版鷲哥

比自己老豆帶帽會係咩感覺

之前篇報導邊到有得睇返

真係 Hi底撈

有冇睇呢啲成人漫畫既link

抄日本AV
帽事都咁唔愛國

一個女人成家屌

屌你老母上熱門

你個名真係冇改錯
我上去屌佢姐 我同佢做人世咩
你唔係覺得會帶佢翻落嚟啊
同埋講到好似嗰啲臭雞港女
就冇比好多人屌過 你就唔會戴帽咁
佢落唔嚟落香港 攞唔攞身分證關我撚事
乜我條鳩一插入佢就攞到身分證㗎啦
個閪入邊有Barcode？
係嘅話你同我講
等我可以一鳩致富
用條鳩幫人搞移民手續

你情我願

有台灣一半

想屌黑衫個女人

閪底撈

係唔係食完海底撈先忍唔住呀？

真 .. 做愛對佢地黎講真係食飯咁

宣布老爺無罪

篇文 作得幾好

nhentai

Cls 仲誇過av

扒灰，專指公公和兒媳之間發生性關係的亂倫
紅樓夢秦可卿同老爺亂倫有用過呢個字眼

咪係，傳統習俗呢，我地中國五千年嘅歷史唔容許人說三道四。

感謝

條片假啦
個事主8月就報左報
條片係9月
仲有佢老豆係係加拿大姦左佢老婆
條片間屋一睇就知係支拿

個女都唔差wo

係咪演員？

More

Slut

以為係sue chang

但當時人好似會係99.9%

Fake news
條片9月2日先發

ｒ痕ｊｅｒ

個女挽下手細妹來😂😂😂

重甜 10/10

閪痕緊係要緊男人又粗又鞋既手r啦，自己點r

但係又真係好多人俾人帶風
開po個人又唔pin 9月2拍片

條片日期係9月2號
受害人8月3號已經係加拿大報案

你真係天真嬌 人講一句你就信

四大文明古國之一,我哋啲野蠻人係唔會明.

共產黨
好正常
老婆都可以 共享

有好多套AV都係咁既情節

av情節100%還原

有咩問題中国喎

話係佢老婆我都信
根本睇唔撚到樣

可能係佢個女

大陸人將老婆叫媳婦
就知底裡想亂倫屌新抱

(SL介UT)

喺屋企咁黐身關係唔簡單啦
個女人同佢個仔結婚應該係煙幕

新抱話西痕，我仗義相助

R痕姐，咁都唔得？

著左我對西瓜

摷完隻閪比佢聞

又炒哂車

媳婦 = 妻子
兒媳婦 / 兒媳 = 兒子的妻子

都係照顧老人家啫，鬼國係咁架啦

恭喜中國

咁咪姐係樓主post錯片 關我乜事
佢post乜我講乜架姐 真係咁比心機去研究呢單野咩

屌你老母性侵擺明你情我願好撚享受

移花接木

你又真係冇改錯名

sor囉 冇你地咁認真上連登
我只係輕鬆for fun

老爺應該應承事後畀一大舊手瀆費

兒媳是兒媳婦的省稱，古漢語稱「媳」，特指兒子的妻子，也可以用「媳婦」指代；吳語、粵語和閩南語等多謂之新婦，粵語口語又稱家嫂，晉語稱「媳婦子」，均指「兒媳」。「媳婦」一詞在東北、華北等地專指自己的配偶；而在古漢語及現代的其他地區，「媳婦」也可以泛指已婚的年輕女性，例如俗稱的「大姑娘、小媳婦」，泛指已婚和未婚的年輕女性。

直接變共享女仕

講到自己仲有人格咁

寫到好似甜故咁

最緊要間公司邊個楂莊先咪跟邊個

聽講係入房討論三角函數

個過程好似睇緊故咁

That’s so true

捉棋啊

利申：佢哋屋企隻蟻

出完野進入聖人 mode 覺得隻雞臭

品味既野..

冇

正想講
上面有位巴打話未聽過

大陸人唔係雞就係賊

吓
平時港女咩都冇做就「臭雞」咁叫
支那女人就變咗女神，好同情咁話

唔係啊 討論人生哲學姐

大陸雞實識玩

上邊果隻五毛黎一早blocked

甜故

共享經濟

呢度有幾多個睇過紅樓夢都唔知啦

學術台好似無咩見過紅樓 po
係咪驚比人屌討論支那野？

睇片條女有紋身？相又唔見有

完全唔怪得老爺
睇相真係幾好

好多大陸閪/老一代香港蝗蟲都係咁
去撚到外國都整到勁撚大陸/公屋feel

之前Viutv "初度遊"有個阿伯去Manchester 探家姐，唔講以為住緊公屋

同佢R痕？

真係唔怪得人地圖炮山東 成日都係山東有依D野

你班女串過馬撚 又要高大有錢專1 係基本 又派帽又要有樓

Cls點樣5毛

咁樣唔叫性侵啦
係私通

你口中嘅支那女神咪又係揀煤老闆個仔
你以為支那女人會睇得上你？
千祈唔好禍害港女添啊
北上啦你 大把廠妹會當你神咁拜

華夏文化真中國人 同品蔥手足唔係咁

.
大陸

我話佢個樣係香港先係女神
係好多地方都唔係
你屈到我話佢大陸女神
香港女人癲到

寢取 NTR

你情我願有咩錯

扑野片呢

自己渣 溝唔到港女就搵大陸雞
你估搵大陸雞嘅「價錢」真係咁低？人地侯住你張身分證，公屋同身家咋無呢啲邊有人同你講心啊 講狼死大陸女人勁好多

開礦先最搵錢

中國有錢就可以屌個仔老婆
諗起都淫

其實個孫女好有可能要叫自己老豆做哥哥，老母即阿嫂，之後阿爺連孫女都上埋，生個件可以叫個孫女做老母，又可以叫太婆，又可以叫姑婆⋯⋯

我比較想知個老公家陣點

自爆都要搵男既相

以為睇緊多啦A夢

責任全在女方

老爺識玩WOW個孫應該係佢經手嫁啦.

咁都女神

外國礦工年薪過百萬

支那鸡：反正都系做鸡，给你爸做做又怎么了，nmsl

香港再7啲都咩bb 女神

真係狗公狗乸

咁鐘意支那女人唔該你娶完之後帶返去中國
咪撚比佢呃香港身分證同埋資源

共產共妻

係咪全部都有讀寫障礙
食等於娶？
我有邊句話係要返去搵老婆
我只不過話食女嘅話
差唔多嘅質素
與其要食香港啲貴價雞
不如食大陸呢啲平價雞
你咁激動做乜？
俾人講到痛處？

Lm

中國人成魔架啦
無道德，無底線

[330号室 (篠塚裕志)] 俺が見たことのない彼女 [中国翻訳]

做乜嘢啫你
點樣為之渣
即係要好似啲毒撚咁
係咁買野比佢哋先至叫做勁？
我做乜要投放咁多資源
係啲冇咁嘅價值嘅女上邊
兩邊都係有錢就屌得
雞有分貴賤嘅咩
你會同隻雞講心？
你街邊經過見到流浪狗係咪會同佢傾偈？
個個聽到人屌港女起晒鋼
我有屌緊全部港女？
我根本明顯就係屌緊特定果一群
話佢哋咁普通嘅質素仲吊高嚟賣
根本冇咁嘅價值 班毒撚仲要咁撚戇鳩
做撚壞市
就產生左好似你呢啲咁嘅人
覺得唔做撚到好似班毒撚咁
成班見到條女就汪汪汪
呢張係我張提款卡你任碌啦汪 就係渣
明明用同樣嘅資源可以搵到嘅質素
甚至比呢啲咁嘅臭雞仲高
成班仲要咁撚笨柒

屌你老味兩個件衫仲要同張相一樣

女兒才 OK 吧?

ＰＩＮ依個啦

得你覺得佢係女神喎
大家只覺得佢係支那雞
你又唔需要咁敏感
雖然你冇錢冇樓又唔高大
但都唔洗咁仇恨香港女人嘅
香港女人追究民主自由
你呢種雞蟲係唔會配得起啦

精神病港女
全部自己幻想。。。。

點樣當著孫女的面法

這也有人格可言？

暫時綜合：

老爺係外國搞新抱，報警再告上法庭，之後８月回支那
之後老爺玩ＰＲ，放段假片（時間同地點都錯）去抹黑

【淄博Ricoh董事長】老爺加國性侵新抱？ 阿仔「敲鑼」揭家醜：喪盡天良！
…控訴父親、身在加拿大的淄博理光辦公設備有限公司（下稱：淄博理光，Ricoh）董事長楊光金當着孫女面前，性侵了其妻子；而母親為包庇父親，竟然夾口供定性事件為「翁媳通姦」。…

…7月12日，父親藉故使開母親，在溫哥華一處房屋內性侵了他妻子，即自己的媳婦。事後，楊光金承認曾與媳婦發生關係，但表示對方是自願的。…

…並在丈夫鼓勵和諮詢律師後，在8月3日在加拿大溫哥華報警。不過，父親卻選擇逃回中國，他(丈夫)馬上回國到公安舉報，但因事發地在國外，無法立案。…

…兒子敲鑼揭家醜，楊光金向澎湃新聞記者回應指，他的生理功能受限，平時無親密動作。他否認性侵媳婦：「沒發生啊，發生的話我還談甚麼租房子，要真發生的話我就送給她房子了。」他向兒子表示，即使養隻狗，狗見了主人還搖搖尾巴。…

重點有三：
1.支那大企董事長全家加拿大人
2.支那實為全球最大逃犯天堂，前提唔好得罪共產黨或者跟本係黨員。
3.支那人大話技能點滿，但邏輯白痴。

記得有條片，係大陸阿仔結婚當日，老爺當住賓客面前同新娘子打茄輪

係咪俾女hurt過嚟啊？不過教精你，通常溝唔到港女都唔係在於有無課金，係睇性格風趣醒目/學歷/家底等因素，你毒撚性格就算課幾多金都係俾女食住，呢度就係你失敗嘅地方再講，唔好睇小大陸女人拜金臭格，分分鐘仲榨乾你所有「資源」，睇下屯門大媽就知啦，你咪同啲啊伯一樣課曬成副身家最後都係得隻手仔摸，大媽係咁後生蝗女都係咁，最後奉勸你要搵大陸女仔剪曬香港身分證先好躝返大灣區擁抱你嘅更高「資源」

我識個大陸仔，娶咗個係酒樓做部長嘅女人，生咗一仔一女。D條女口才好好，係酒樓tum 得D退休高官好開心，個大陸仔因為咁得到好多財路發咗達。過得十年八年，條大陸仔見對仔女個樣唔似自己，起疑心於是拎仔女嘅頭髮之類驗DNA，發覺兩個都唔係自己生。質問之下老婆承認係同D退休高官上完床之後大肚，條大陸仔屈住屈住後尾爆血管死撚咗。真人真事。

點解俾人巢都可以無反應

一掂就呻吟咩？

可能後悔 去禱告或者良心壓抑淫慾 男扯女濕都唔開波 入房睇圖書

講事實就係等於比人哋hurt過？
我反而想知你咪比大陸妹昆過嚟
我從來都係屌緊啲要課金
送禮物夠多 仲要好彩先肯屌嘅女
明明個樣好普通
基本上呢啲質素台灣同支那周圍都係
但就被毒撚捧到佢覺得自己好高貴
我同你講句說話都係賞賜
最弊啲毒撚仲要好撚受落
成隻狗咁 手仔都冇得摸
不嬲都話我淨係去屌閪
你哋就講到我上去搵老婆咁
都唔知你哋做乜
同我又講埋啲乜撚嘢公屋乜撚嘢身分證
九唔搭八
班毒撚係人哋身邊氹氹轉
咪又係貪圖人哋個樣同埋身材
仲要係咁俾錢人哋先會注意到你
又高潔過支那妹幾多？
呢種女人咪又係雞一隻
而家你就搞到好似將所有港女
都同呢啲女捆綁埋一齊
我從來都淨係屌嗰啲所謂乜撚嘢KOL
乜撚嘢收兵嗰啲女神
定係你喺班臭雞隔離汪汪汪
擘大隻腳lam自己春袋引佢哋笑嗰啲護主犬？

唔洗覆佢啦，擺個好撚醒以為看透世事嘅款就係啱
你愈覆佢佢就愈爽，覺得拎踩低人呢個point黎博屌拎存在感

唔洗覆佢啦，”佢”擺個好撚醒以為看透世事嘅款就係啱
你愈覆佢佢就愈爽，覺得拎踩低人呢個point黎博屌拎存在感

思考人生呀

食完大陸雞會返來娶港女？？
你唔覺得自己抵屌咩
我係你就唔出聲！！！

食完大陸雞就唔可以娶港女？
有矛盾嘅咩？
你老竇後生咪又係又去141
或者返大陸屌完大陸雞
再娶你老母
定係加三個感嘆號有氣勢啲？
Eg 再娶你老母！！！

定隻狗就係⋯

咁其實做愛真係好閒既事
係香港個社會太難姐
大陸做個垃圾工都可以屌女（唔係叫雞）
香港做垃圾工識個女仔都難啦

其實你第一個留言嘅用詞唔太恰當同有d偏激，雖然你後尾嘅補充幾有point，但第一印象真係好易比人誤會你係講緊大部份嘅香港女性

個家嫂根本係擘大對髀

可能係都唔定
所以我先唔明白佢哋點解咁激動
由始至終都係屌緊嗰啲所謂臭雞KOL
可能嗰陣時補充得唔夠多搞到有誤會掛

收皮啦你 柒咗又唔認
啲口吻十足十黑警咁

好靚, 反而唔係上兒子, 怪雞

屌你仲正過甘比!!

比老豆帽咗不願面對現實

延安時代已經有共產共妻啦

條女真係好索, 唔知邊到見過

做咩啫你

個家嫂同個女一樣樣咁滯

豬扒

影片證公公同奶奶都偽講大話
「而母親為包庇父親，竟然夾口供定性事件為「翁媳通姦」」
「事後，楊光金承認曾與媳婦發生關係，但表示對方是自願的。」

人格擔保
支那人就係咁好笑

人類之所以異於禽畜就因為人有道德觀念，
倫常崩壊，禽獸不如

樓主根本特登fake news
有澄清都唔pin

男人係咁
咩有食唔食，罪大惡極
用條撚思考
咁主動又唔諗下可能條女有梅毒愛滋椰菜花你都唔知

個仔咩事，杜明寺打扮？
個老婆咁樣，家嫂又咁姣，老爺把持唔住了。
家嫂，我要進來了！

支那習俗真係戇撚鳩

我無俾大陸女人昆過
但眼見身邊好撚多中港婚姻失敗個案
上個月先有個大陸雞綠咗佢老公 一夠7年就離婚仲帶埋個大陸佬落嚟兼生咗隻蝗仔
溝唔到KOL而去揀大陸女人只會顯得好可憐 同啲公屋廢老沈淪於內地大媽係無分別香港地仲有大把好女仔
不過如果你唔係咁嘅意思就算

咁都叫性侵？

得黨有片，唔流出比人睇

山東老爺食家嫂片段流出？

明白嘅
大家可能都有啲誤會
你講嘅嘢都係真實發生
我都見唔少
但係因為我嘅意思真係唔係叫人返去搵老婆
只不過係想講
與其你要比咁多錢去做人肉提款卡
供養班臭雞KOL 女神
冇得食冇得拎一味付出 俾人當狗咁撚
不如去其他地方搵啲質素高既女玩下仲好
又唔使付出咁多
你又可以得到你想要嘅嘢
起碼唔使搞到自己咁低賤有返啲尊嚴
可能自己用詞都唔夠精準
搞到大家以為我係講緊全部香港女仔都係咁
Sor9語氣重咗

上面碌到呢個咁呢個係真定假？
睇到好撚混亂

咩啊
佢呢個意思唔係講緊話有人將啲唔關事嘅性愛影片
剪接落去佢公開嗰段CCTV度
再扮係當事人被強姦嗰陣既短片流出咩？

定係佢講緊連段CCTV都係假
但係件事就係真？

應該強奸係真係有發生但段片係假
因為個日期對唔啱同埋本身話係當住孫女面搞個新抱 但係條片完全唔係嗰回事
同埋如果條片係真個老公應該唔會咁幫個老婆為咗佢同屋企人反晒面掛

講玩手段，港女拍馬追唔上支那雞為左利益，可以無底線

條片間屋邊係外國...

面對唔到自己怕無面
根本就通姦
性咩侵

佢着咗我對西瓜喎～

「媳婦」咪已經係「新抱」囉，「兒媳」即係仔嘅新抱？

但係北佬又叫老婆做媳婦

即係邊個屌邊個呀

性侵?
你情我願喎

係咪唔識中文 靚

男盜女娼呢個term唔係空穴來風

只有低賤支那個唔撚識中文先會咁理解

低級賤種

啲技校/甚至大學中學都係
周圍亂搞 馬騮交配咁

大陸有錢咩女都有得食,沒底線

D北佬無文化就係咁叫。

av情節

日防夜防...

我都見到r痕啫

約埋一齊出post

摸吓蟹啫 阿仔咁撚小氣做乜鳩呀

你咁同做完雞又要貞節牌坊差得幾遠....

做人都係有啲道德底線好

R完放入佢個口

『國民教育』冇教道德倫理 只教『愛國愛黨』

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

無咩特別 巢野姐

巴打好波
求鳩期call隻千幾蚊既g
屌到大部分香港中上級既女
駛幾皮都未必屌到
仲要省埋濕鳩時間

家嫂好合作

段片係假 唔係佢地黎，btw 個仔真係好好 為老婆申冤豁出去

日防夜防 家嫂難防

中國特色

咁淫穢的視頻，睇完記得洗眼

係片***

乜撚嘢扒灰

唔識google ?

係個閪入邊 差啲刮咗出嚟

捽完 買包包嚕

唔係話叫你唔好洗錢喺啲女度
但係都要睇吓係啲咩女
嗰啲擺明係攞你着數
玩鳩你 當你提款咭嘅
你仲要洗錢落佢度就係你自己戇鳩

香港大撚把痴線毒撚
唔係班賣相機點上樓

我屌過大陸妹就叫冇道德底線？
大家你情我願 而家我去強姦？
我又唔係同緊條女一齊嘅時候去屌大陸妹
又唔係結咗婚之後去屌大陸妹
有咩問題
如果我屌過其他女
我仲要自己條女一定要係處
冇比其他仔掂過 如果佢唔係處
我就屌鳩佢死臭雞嘅話
我就叫冇道德底線啦

嗰班我真係唔知乜撚嘢構造
自己做生做死個個月俾錢供人上樓
仲要乜嘢回報都冇
得嗰幾張爛相 仲要有啲三點都唔撚露

唐玄宗娶楊貴妃咪都係食新抱，中國文化，有咩問題

視你老母頻咩

你打機我打碟

出自蘇東坡
紅樓夢開始發揚光大

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

可以大貪不可小偷

條片都晒鬼氣
咩都無

定年退職してヒマになったドスケベ義父の嫁いぢり

唔好意思，誤會咗你搵女嘅意思，唔知原來你係講叫雞
小心唔好沉船唔好染病，最好唔好搵港女埋岸，成世叫雞同雞過人世啦！

最後個兒仔有咩感想？要TVBUDDY問候下佢

其實唔使覆佢， 精神病 妄想症毒撚，

睇相個奶奶都好似好後生

想睇老母搞女婿